[韓國網絡綜藝節目]-《Big Picture》(1)

[red]這是一個持著偉大夢想的兩名中年男人所設計的節目
Big Picture由曾打造《無限挑戰》、《認識的哥哥》等綜藝節目的呂雲赫PD所製作。
金鐘國和HAHA除了是出演者外，也有著製作人的身份，需要共同設計節目。

第一季簡介

節目本意是要進行一個大型的企劃隱藏攝影機，但由於遇到緊急情況導致這企劃必須暫停，整個節目組必須開始其他新的企劃以補貼這些製作費。

新的企劃就是兩人親自要籌15億的製作費，尋找贊助和幫廠商找代言人，進行PPL的同時從中收取傭金。

第二季簡介

第二季延續於第一季的PPL藉以賺取70億的製作費進行全新的企劃製作電視劇聚集各行各業的廣告商，進行《地板投資說明會》。

Big Picture觀看網站
每周一、 二 、三韓國時間下午六點在Naver TV和VLIVE公開
第一季共有105集
每集的時間不長於十分鐘
[center]

都ok la 留名支持

留名

留名
喱個真心好睇
鐘國haha 連埋個pd同經理人都好好笑

嘉賓都好有綜藝慾

留名
好正

快啲籌夠錢請宋仲基拍劇，搵光洙客串

haha鐘國帶得好
連d公司社長都敢串
搞到連公司社長都好好笑

好想隻雞胸肉香港有得買

好似好好食咁
仲有breo 睇完想買

好似都唔平,不過對keep fit嘅人黎講真係好方便

見到80幾集 第二季好唔好笑？

睇

lm

我覺得好笑 最新做BBQ炸雞個會長好頂癮

Jeng

大家覺得最有印象邊part?

佢地錄ost嗰part笑死
求其得黎又好真摯

冇啦，一定係果條女

女代理、外賣、ps4、手機game、錄音，全部5 part都好好笑

我岩岩先睇到光洙出場，睇佢兩個講光洙拍Netflix笑到仆街

Between，覺得佢好慘，私生活都隨時變真人show，會唔會以後乜都驚係偷拍

Haha真係好識帶人做綜藝，佢問個諧星個女乳名果度，擺明助攻比佢答乳名係個角色名。

之前rm計步器果集又係，設計哂d game比光洙同相燁發癲

光洙睇番啲片個陣

哈哈即興諗啲細game 對戰 gag 全部都好快諗到又好好笑

鐘國：除了劉在石外 光洙不想跟其他人拍綜藝節目

瘋狂問佢係咪nexflix > naver

係咁話大家都係N字頭

留名
有追開，好好笑

尋日開始由S1 睇, 又幾好笑, 決定入坑

其實keep住用Made依種模式拍仲好過光洙真人show
同埋唔係係大電視台播個尺度大好多，佢地都好放

光洙真人show 睇哈哈飲醉酒真係好好笑

睇完s1唔係好明個尾，其實佢地有冇賺到錢？

佢地話冇通告費，係咪即係淨係拎返個本

s1 條女秀智其實做過d咩?

我都唔多明呢part
係咪fail咗
明明係光豬hidden camera 但好似冇咩睇

而家除左rm 叢林 同埋weekly idol都無其他野追
試下追下s1先

Fail哂啦，光洙要拍電影，所以先取消光洙hidden camera變made show。有集有講鐘國haha同製作組嘈，因為光洙好重視演戲所以佢地覺得要停偷拍光洙唔想阻住佢。

光洙似係唔想上多過真係忙

有冇入面金毛果個女助手ig, 次次睇親都想睇佢多

睇過佢擬似整容前張相

肯定有一部分 不過光洙話haha佢地係詐騙犯，好好笑

佢地仲要叫佢做製作人
即係隨時蝕錢 個feel又真係似搵佢笨嘅

LM

開心share下,google完連名/相都冇,邊到搵倒?

第二季啲廣告商排住隊上黎應該都好難蝕

想問下有無apps 可以down 落黎睇

其實第一季都有sm同mystic包底，最差情況都係無錢分同無人工 不過睇到佢地好比心機做

記得佢地有集講話拍之前有問准左光洙個經理人公司，但最尾果集又話因為光洙經理人安排左好多日程所以光洙拍唔到10集，似係光洙唔想拍用經理人甩身多d

圖真係要揾揾，但係條女幾出名㗎，攞過14年M B C演藝大賞作家賞

search v app 有埋繁中字幕

有無人知sm女pd ig

ig search kimtaeheewriter

啲相勁人造人 但睇片又ok

我意思係另外紅髮果個 呢個整得好明顯

追到光洙登場, NETFLIX個段真係

未食飯睇唔撚掂，好想食

個組長好慘 應該好大壓力

岩岩追緊第一季
個節目好新穎幾吸引
但點解佢地成日提 尹鍾信同佢間公司Mystic

Mystic, sm 同鐘國 HAHA 係共同製作者
所以 d 工作人員全部都係 mystic 同 sm d 人

THANKS

推 好好笑

Bbq個會長好好笑
個組長好慘

個show mystic有份科水

真心做made好睇過拍光洙
叫啲社長上黎9up好好笑

不過佢地成日推薦啲唔出明既藝人去做代言人，啲老細真係會用咩

覺唔覺個pd成日都笑到好奇怪，抽筋氣促咁

個組長壓力大到 紅都面哂

好撚好笑

我諗睇budget啦，s1都請左李尚敏

今日仲有,推 希望S2可以突破1億

好好笑
唔知最後有冇機拍到呢

每次上黎啲廣告商都勁好笑
食炸雞嗰part全部工作人員都交哂戲

炸雞真係死 仲以為個會長係老派人，點知咁搞笑

kjk

拍光洙係因為嗰期佢忙先爛尾 唔係應該幾好睇

今日又有,推

習慣咗等到weekend先睇 可以一次過睇哂
逐日追黎睇會唔夠喉

岩岩開始追
真係好正
鐘國haha 兩條友冇底線咁

係咁撚個電視台職員笑到仆街

網綜無咁多限制

笑死 原本人地細細粒,點知一搵就搵人地個上司個上司

今日正呀喂

個職員望鐘國果表情唔知點解我覺得好好笑

我都想知

又要等星期一了

season2點擊率好似已經過二千萬，希望佢今季成績好下季每集時間可以長返少少

一個星期都係得一個鐘左右

如果真係搵到宋仲基拍電視劇
我諗點擊率可能破億

今日最後一集最後幫嗰個gagman made到有d感動

其實bp係咪有d直播環節之類係無擺入節目度？例如呢段有智孝既我由頭追到尾都見唔到：

有，不過要禁入playlist到睇，而且好多時無中文

Thanks！

bp仲有好多番外篇都勁好笑 有埋官方字幕
只不過直播果啲字幕好似係fans自己整 所以要等好耐先會有字幕

番外篇唔識搵

我唔識韓文所以睇唔明啲Title,不過無ep幾嘅,我諗就係直播replay或者番外

番外篇個名 빅픽처2 깜짝영상 (集數) - XXXXXX
每個星期六都會有一集

終於睇到點解要有BP呢個project
係幾窩心

廣告歌黎講自己鐘意肥仔個首多d，鐘國把聲太搶鏡d焦點都唔係個廣告度

係 肥仔個首講到多D野

睇黎RM係韓國都仲有一定地位
居然話認識的哥哥唔好睇但睇RM

我都覺肥仔好啲,易入腦同易唱

可能係知haha金鐘國做先話有睇

有冇人知究竟bp係韓國紅唔紅

一定唔算好紅啦,始終無係電視到播 不過係幾新鮮

s1最尾出去拍懲罰嘅時候 d人都唔知佢地拍緊咩節目 以為係RM

WTF冇中文

屌 唔係唔再更新中文掛

想問下光珠邊集出黎？

無左中字

s1ep64

好似有返中文了

想問下今日EP49頭幾秒係邊首歌

記起了

金鐘國唱歌真係幾好聽
但係佢個intro搞到我諗起許志安首尖尖尖

正終於有人開

炸雞社長實係勁好笑

留名...
其實都好幾笑

不過唔知係唔係真係拍劇

導演都揾埋 越來越似真

屌又食飯前睇

不過真係一班無賴 咁又屈多次錢返黎

如果HIT到就好了

榮吉同個仔果段

長髮個個真係唔係好想見到佢

戈兩條友好煩 成日痴廣告拍 老馮咩？ 效果又唔好笑

叫K. Jun 黎做啦
又有sense又搞笑 可以無負擔咁睇

鐘國經理人好笑過佢地

鐘國經理人同藝人冇分別
會執靚件衫

著得好過鐘國

但調返轉咁諗有邊幾個可以carry到鐘國style

鐘國
好想知係邊個

前女友結左婚
拍節目見過
聽haha講法應該唔會太耐
所以應該係rm 或逃出危機no1既嘉賓

仲有看見你的聲音 會唔會仲係差唔多時間出道

我覺得係孝利

應該唔係
佢地好似好耐冇同一節目出現
上次唔記得係咪RM第1集同家誕

我係直接download vlive個app睇，界面有英文，條片有中文字幕㗎

唔係呀有集R M唔知坐車定搭飛機撞到考利，果時仲啱啱新婚，鐘國動作都唔敢大感覺勁尷尬

互相傷害呢段真係勁好笑
只不過HAHA唔係話最近嘅事咩?

夜店老闆無之前果d老闆咁好笑

炸雞同按摩器最搞笑

講起炸雞 佢地冇耐之前仲幫bbq賣廣告 依家就同haha果間原味炸雞賣廣告

佢地唔係bbq代言人所以好似冇衝突
國兒食原味炸雞都有提返bbq
係haha唔提得姐
當佢地係電視台同時幫2間賣廣告

依個節目既selling pt就係咁，乜都出得街 除左粗口

佢地去左英國拍bp？

crazy

哇，真係越搞越大

好想睇佢地拍得成套劇，最緊要係光洙客串

好癲

我覺得新果個哨子男好正
企係梳化到吹笑到傻

可唔可以譯下段韓文講咩

老板唔負責搞笑,就由嘉賓負責 好正

朴俊亨真係超好笑，其他節目冇得佢係咁鳩up

下星期預告打比大神

終於有post
好鬼好睇

超正

bret 唔記得有冇串錯
個個人妻 同埋烤雞都好好笑

冇左無限挑戰就跌價既haha

有人奶

製作組後面有個高高地既staff幾靚

Big picture好係朴俊亨style

Big picture兩季加埋嘅消音都唔夠呢幾集多

話條友係bts

但睇得好興奮
外國style係唔同d

睇完今日個集,推介多首Turbo嘅歌,某個jazz bar

喱首正呀
Turbo上fanstatic duo都有唱
December都好好聽

把聲好正 仲有always

大神
舊無挑團隊變哂現bp團隊

好正 不過點解又有個兩丁友

haha依家集集都比人抽無挑水

haha而家得返RM同BP

鐘國: HAHA已經唔係RM中心

連係rm都俾人抽

曲線幫HaHa拉人氣

講誹聞個集好好笑

今日都有講 下星期去英國了

今日69未有中字
70就有

下次都係等星期六日一次過睇哂算

69有殘體

有繁梗係揀繁啦 巴打

琴晚睇左最新個幾集炸雞，真係幾好笑，勁中意哈哈同鐘國！
有冇人知我個名點黎

Xmen

鐘國真係好中意睇人老尷
啲行為好賤

個形式正 派d雜魚同哈哈 爭代言 仲要哈哈未完約 笑撚死

yes!!!如果佢地請明𣵛上去做幾集就好啦！
哈哈同鐘國好夾，哥哥同弟弟，又勁有義氣勁好笑

明𣵛係相反 但好中意佢呢種我行我素嘅style

打俾在石個度都好好笑 另一間炸雞代言人，無挑

要請d女上去balance 下

諗住笑鳩在石 無左無挑好得閒 比在石笑返轉頭

大神應該最近真係得閒
2個節目都完左

最近兩個LIVE 都有做繁中字幕, 呢個好好笑

Netflix光洙在石果個綜藝今集有bp個肥仔笑星出演

其實好悶 搞到好似拍劇咁
Pd呢隻形式翻去rm拍仲好

係，劇唔似劇，綜藝唔似綜藝，不倫不類咁

又有雞肉 次次睇完都好想買黎試下

btw 個CEO身形幾好 肌肉好睇過金鐘國

我都係想試
不過香港好似真係買唔到rankingdak同body9nine咁

今日又有正野介紹

好顛 真係聞狗屎

如果車狗心口仲係SAMSUNG,會唔會去睇車狗

近排先睇同埋有時跳黎睇 想問個女仔 智秀係邊個黎

佢要扮鐘國嘅表妹 跟住走去呃光洙借錢

佢地去到英國都係食韓國餐廳

食左兩日炸野 最慘係金鐘國

推啦,第二季就快完

LG出現了

想知gary做左啲咩事

HaHa未結婚果陣好似同Gary同租
(唔知有冇記錯)
果陣佢2個應該成日出去玩掛

但係我之前唔知係邊到睇到話gary親口講佢同rm其中一個成員相處得好尷尬 啲人仲估係用haha

無咩可能係haha
未rm之前佢地已經識

haha一定唔會啦 GARY講過一開始做RM無信心 係HAHA日日開解佢

rm初期 gary好似成日去haha到訓
光洙就成日去鐘國到訓

我估光洙

鐘國唔係同屋企人住咩
你咁講我又醒起 gary落車之後都成日寄帽比haha

Sorry 記錯左 原係戈句係haha講 我覺得佢講緊智孝 初期佢地的確老尷

我都覺得係講智孝
一開始未有周一情侶果陣 好似係想智孝同haha一齊team既

點解香港未有人做呢d即食健身食品
有無巴打可以寫email去叫佢地進軍香港市場
一定有得做

其實依加健身風氣都唔係咁好
有啲囡凈係中意你有個線條 真係操到大隻小小就話健身得過左龍

比起以前多左好多人做gym架啦
連中學雞放學都會去康文操

另外做gym就係為自己既 理撚得d女點睇

依家大大細細既gym場都多左 證明一路擴展緊
但真係欠缺韓國呢類即食雞肉
香港人又咁撚忙 個個都懶得煮
就算真係貴d都會肯俾錢買

岩岩睇s1光洙入坑留名

呢幾日點解某d集數冇中字

啲留言話係FANS自己翻譯,唔知真定假

S2完LU

下星期仲有喎

就完，下星期播幕後花絮

唔係掛，拍劇壇野點

made左咁多次應該搵唔少錢

可能仲有s3

醒起早2集話依加拍間屋完租約要搬地方

可能係另外個邊開始s3

點解咁小人睇
明明好好笑

少宣傳

無係電視播已經少左一大班觀眾

有時係公司扮工睇BIG PICTURE, 無得開聲睇都笑到仆街

最新果集，鐘國笑光洙套Netflix廢

唔係....GARY之前女朋友係跳舞....

所以個女話跳舞朋友...
HAHA一估就知GARY

唔知係唔係真拍劇

感覺鐘國今年會有大獎

真係廢
又悶又劇本

係咪有一集玩屎？
第幾集

狗屎?好似都係上幾個星期

睇到了
Cls

好想知個主PD同女PD叫咩名 好似做過好多節目咁

女既叫金泰熙

同呂雲赫

呂雲赫PD於1993年進入MBC電視台，成功打造了《無限挑戰》、《黃金漁場——膝蓋道士》等綜藝節目。 2011年至2015年，呂雲赫轉投JTBC電視台，先後出任製作人以及製作2局長，並推出了《舌戰》、《認識的哥哥》等節目，再次取得成功。

堅係勁

名有相似定 會唔會同金泰浩pd有親戚關係

仲好串 佢話，唔上佢節目的藝人，只不過係鄰家昂貴的狗

其實依家佢地夠唔夠錢拍架

就係見到有依句先想問條友憑咩咁串
Google完佢背景後 佢真係值得咁串

地位好高

大神電話果集至話佢

即係邊集

岩岩開始睇幾有趣 不過想問有無方法自動播下一集 完左下面d link 好似又唔係接下一集咁

網頁版每完一集就會跳去下一集
但要自己按play

season3快d黎啦

要第一集慢慢追

名位潛水員big picture终於返嚟喇

幾時有第一集

做八個禮拜星期一至三1800。
但上兩季冇記錯應該係1700做

下星期一 5點

今季做咩咁多budget

幕後勁多人

越玩越大,爆左線

算收得下,肯投資

出左s3，有冇人睇

有

正啊喂 又開展新一輪搵資金(呃錢)旅途

真心想知bp係韓國多唔多人睇

我諗應該多掛 唔會大部分都係海外市場掛,上年好似成億VIEW

其實應該唔多 你睇view數都見到 s2時候平均都係600k view 扣返海外可能只有400k左右

Tinder 都Invest

正

下集有鐘國唱歌

想知個越南女明星係邊個

感覺個越南明星都係講客氣說話 應該唔會投資

今集正呀喂 又有鐘國love line

要結婚了

又新一集了

老老柒柒 新一季好撚悶 多左好多唔知咩人

bp啲剪接都幾正 roger壞左手機果個位幾搞笑